{'O': {'O': 0.9448658631285017, 'B-LOCATION': 0.018274129461674775, 'I-LOCATION': 0.0, 'O-LOCATION': 0.0, 'B-ORGANIZATION': 0.009856920326877306, 'I-ORGANIZATION': 0.0, 'O-ORGANIZATION': 0.0, 'B-PERSON': 0.015563205846237401, 'B-TIME': 0.011439881236708822}, 'B-LOCATION': {'O': 0.8333773625687456, 'B-LOCATION': 0.04543817094550782, 'I-LOCATION': 0.018948581858353946, 'O-LOCATION': 0.03179711328322006, 'B-ORGANIZATION': 0.0007444943442445784, 'I-ORGANIZATION': 0.0, 'O-ORGANIZATION': 0.0, 'B-PERSON': 0.003626407934868753, 'B-TIME': 0.0660678690650592}, 'I-LOCATION': {'O': 0.0, 'B-LOCATION': 0.0, 'I-LOCATION': 0.3036187113857017, 'O-LOCATION': 0.6963812886142984, 'B-ORGANIZATION': 0.0, 'I-ORGANIZATION': 0.0, 'O-ORGANIZATION': 0.0, 'B-PERSON': 0.0, 'B-TIME': 0.0}, 'O-LOCATION': {'O': 0.9727272727272728, 'B-LOCATION': 0.010526315789473684, 'I-LOCATION': 0.0, 'O-LOCATION': 0.0, 'B-ORGANIZATION': 0.0, 'I-ORGANIZATION': 0.0, 'O-ORGANIZATION': 0.0, 'B-PERSON': 0.003827751196172249, 'B-TIME': 0.01291866028708134}, 'B-ORGANIZATION': {'O': 0.20240229472929366, 'B-LOCATION': 0.06037110075295805, 'I-LOCATION': 0.0, 'O-LOCATION': 0.0, 'B-ORGANIZATION': 0.0014342058085335247, 'I-ORGANIZATION': 0.37334169953388313, 'O-ORGANIZATION': 0.3560415919684475, 'B-PERSON': 0.0015238436715668698, 'B-TIME': 0.004885263535317318}, 'I-ORGANIZATION': {'O': 0.0, 'B-LOCATION': 0.0, 'I-LOCATION': 0.0, 'O-LOCATION': 0.0, 'B-ORGANIZATION': 0.0, 'I-ORGANIZATION': 0.4477592150623177, 'O-ORGANIZATION': 0.5522407849376824, 'B-PERSON': 0.0, 'B-TIME': 0.0}, 'O-ORGANIZATION': {'O': 0.9449717724424592, 'B-LOCATION': 0.0013648489360382158, 'I-LOCATION': 0.0, 'O-LOCATION': 0.0, 'B-ORGANIZATION': 0.006141820212171971, 'I-ORGANIZATION': 0.0, 'O-ORGANIZATION': 0.0, 'B-PERSON': 0.012221601836342204, 'B-TIME': 0.0352999565729884}, 'B-PERSON': {'O': 0.929368029739777, 'B-LOCATION': 0.0008933460130831965, 'I-LOCATION': 0.0, 'O-LOCATION': 0.0, 'B-ORGANIZATION': 0.0030258493991527622, 'I-ORGANIZATION': 0.0, 'O-ORGANIZATION': 0.0, 'B-PERSON': 0.034062418950462525, 'B-TIME': 0.03265035589752457}, 'B-TIME': {'O': 0.7475884669256587, 'B-LOCATION': 0.015962366870160418, 'I-LOCATION': 0.0, 'O-LOCATION': 0.0, 'B-ORGANIZATION': 0.0052591241840429185, 'I-ORGANIZATION': 0.0, 'O-ORGANIZATION': 0.0, 'B-PERSON': 0.004677713470229129, 'B-TIME': 0.22651232854990883}}